元朗月租停車場！

元朗朗屏附近邊有有位月租停車場？

屏會中心

$1760起

唔該晒！ 星期六去問下先！

富來花園, 媽廟路爛地, 鳳池村爛地.

屏會中心今日問無左月租了！要排隊！

排住等
你問下佢你係排第幾個啦

基本上而家連爛地都要排.
有閒錢自己買or供個車位好過

無錢呀！